教大家面對紅媒時的標準答

見到有個post講紅媒嘅採訪方法，所以喺哩度教大家講一個標準答案就係：
「我依家身處喺中華人民共和國嘅實際管治地方，而喺哩一個國家入面真實嘅說話同感受喺唔可以講㗎，就好似中國公民記者張展報導武漢疫情下嘅真實情況之後被關押一樣，所以對於你哩個問題我冇嘢講」

冇意思 人地會剪走

理想

現實

：我依家身處喺中華人民共和國嘅實際管治地方，而喺哩一個國家入面真實嘅說話同感受喺唔可以講㗎，就好似中國公民記者張展報導武漢疫情下嘅真實情況之後被關押一樣，所以對於你哩個問題我冇嘢講

尷尬

我很幸福.jpg

一個扮差佬周街打人嘅阿叔俾人淋火水嗰啲叫現眼報唔係現實

依家啲紅媒層出不窮喺佢哋度俾人剪走好過你認真答俾人再剪到或者引導到去其他答案